(台測)年初二 新年節目2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.警探馬奎斯·巴涅特（馬丁·勞倫斯飾）與警探麥克·勞里（威爾·史密斯飾）邁阿密警察部門的警員。勞里過著花花公子般的生活而巴涅特已結婚並育有3子。價值過百萬元已充公的海洛因一夜之間被幫派分子從一個保安嚴密的警察保險庫中偷走。調查期間發現一個持有海洛因的幫派分子埃迪·道明格斯（艾曼·紐休勒飾）被法國毒品大王浮切（切基·卡尤飾）射殺，他亦殺死了陪酒女郎麥斯（卡倫·亞倫山大飾），勞里其中一個前女友....

2.在第一部電影之後8年，警探麥克·勞里（Mike Lowrey，威爾·史密斯飾演）和馬奎斯·巴涅特（Marcus Burnett，馬丁·勞倫斯飾演）正在追查進入邁阿密的迷幻藥源頭。他們追蹤著幾隻來自古巴，來到一個三K黨聚會，毒品也在這裡進行交易。在交火中，麥克意外射傷了馬奎斯的臀部，使得馬奎斯開始考慮自己是否想要和麥克繼續搭檔.........

3.諗到咩播先再算

10 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野